北京昌平民衆抵抗強拆與公安展開肉搏戰 現場一片混亂

北京昌平流村瓦窯村小區居民正面臨中共政府強拆，在投訴無門的情況下，共同抵制強拆。網民發帖表示，6月29日清晨5點鐘，北京昌平流村瓦窯村小區業主抵抗強拆的肉搏戰開打了。

推特網友發視頻說，6月29日清晨5點鐘，北京昌平流村瓦窯村小區業主抵抗強拆的肉搏戰開打了，現場一片混亂……這些“小產權房”當時都是獲得區政府審批同意的，但現在官方一句“違章建築”就全數收回強拆……大到國家之間領土主權條約，小到草民立錐之地的契約，中共從來都是欺騙當頭，其承諾不如廁紙。

視頻顯示，小區業主們對前來的中共警察毫無畏懼，而路旁停着一些警車，一些警察帶着頭盔面具，手拿盾牌、滅火器，追打民衆，向民衆噴水。

網友們紛紛留言表示，”我好像看到了香港人的身影。“、”沒想到牆內還有敢反抗的，見識了。“、”世界上最邪惡的土匪“、”加油加油中國人站起來反暴政惡共～～“、”流氓政府“、”中共從來就是無法無天。“

去年開始，北京昌平當局就已強拆數以千計的小產權房。這些房子的主人多數是藝術家，文化人，公務員等中產收入者。他們十幾年前在昌平買了或租了當地政府的地，蓋了自己的房子，以四合院和別墅爲主，現在要作爲違建拆除。而當年出售小產權物業的村委會，鎮政府，卻變成了強拆方。

Sorry借個位

勇武

噴乜野滅火筒請先用腦，再勇武

收咗美國佬錢

d公安克制過香港黑警好多

你估個個地方都有popo 幾十億資源洗咩

抵死呀，大陸中產好興係鄉郊起別墅，起到靚一靚，以為自己可以過下富豪生活，YouTube裡面一條呢個頻道好多呢d屋既片，去到最後先發現辛苦起既屋根本不屬於自己

沒有黨那有地, 沒有黨那有家

活著就是最大人權, 成班人尋釁滋事

你老母個身影咩

大陸人會火化公安
香港200萬人連杯葛香港警魔家人都唔做

中國公安同城管死亡率超高
當年有人做過統計

後來統計者消失左所以無更新資料

危害国家安全
勾結外國勢力

直接全部亂槍掃射啦

次次都會有D 人出來踩香港人, 好似想打擊士氣咁

香港人燒裝甲車 你忘記左??
香港人燒天水圍警局, 你忘記左??
香港人次次圍毆黑警, 然後逼到佢地開真槍射人, 你忘記左??
相反, 大陸人 真係咁勇武, 就唔洗食毒奶粉啦

根本香港人 就已經好勇武, 只係黑警既武器太勁........又催淚彈, 又橡膠彈, 武力完全係一面例

睇番魚革果晚, 香港人一樣用磚頭 打到黑警一仆一碌, 你又忘記左??

每次都總會有你呢種人出來踩香港人好廢好垃圾
都唔知係唔係五毛出來打擊香港人士氣

今次你岩

呢班串得呢又無料到
唔跪唔唱國歌又唔打
但都係為錢只守不攻
團

老實講句
如果上年6月之前, 有人話香港人係廢物, 我駁唔到

但經過抗爭一年, 仲有人話香港人是廢物, 我認為根本就是五毛 想打擊香港士氣

每次示威, 黑警 全副武裝, 有槍有炮.........而示威者只係得雨傘, 一樣可以頂住黑警一次又一次既進攻

抗爭左咁耐, 無數人 受傷 死亡, 坐監...............然後有人話香港人廢?? 一句說話說抺煞左示威者 既功勞............真係想屌佢老母

好多年前已經聽過呢回事
當初收地個時好多拆遷致富
之後d 人有樣學樣 幫自己屋改建起多幾層
諗住拆個時賠多d 或者改成四合園 增加個住宅面積
依家狗咬狗

一定係收左美國錢

同手足完全係兩個概念
仲衰撚過班BLM

放炮仗咁根本都冇

一向都係咁

香港是為左公義, 民主 而抗爭

大陸人就是為左錢 利益 而抗爭

石油氣呢

支持大陸人維權
打柒班支那人